\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage{geometry}
\geometry{tmargin=2.5cm,bmargin=2.5cm,lmargin=2.5cm,rmargin=1.5cm}

\usepackage{url}
\usepackage{makeidx}   
\usepackage{multicol}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{comment} 
\usepackage{gensymb}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[pdftex]{color}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{times}  		
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color}

\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

\graphicspath{ {./pics/} }

\usepackage[comma,authoryear]{natbib}

\bibpunct{(}{)}{;}{a}{,}{,}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\citeindextrue
\makeindex
\pagestyle{empty}											

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\include{./firstPages/firstPages}  % titulni strana, prohlaseni a podekovani


% dokumentove seznamy (obsah apod.):
\setlength{\parskip}{.2ex}   % pro obsah muzeme zvolit jine mezery mezi odstavci
\setlength{\parindent}{0pt}  % nastaveni odsazeni odstavcu

\pagenumbering{Roman}

\tableofcontents    % vloz obsah
\cfoot{}         			% co bude v leve casti hlavicky od druhe strany kapitoly (prava cast: rhead, prostredek: chead}
%\listoffigures      % vloz seznam obrazku \begin{figure} ..., nepovinne
%\listoftables       % vloz seznam tabulek \begin{table} ..., nepovinne

\setlength{\parskip}{.5ex}    % nastaveni mezery mezi odstavci
\setlength{\parindent}{2em}  % nastaveni odsazeni odstavcu

\newpage              
\pagenumbering{arabic}  % zaroven vynuluje cislo stranky
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{.4pt}   % zmena sirky cary oddelujici hlavicku od textu strany
\lhead{\slshape INTRODUCTION}         			% co bude v leve casti hlavicky od druhe strany kapitoly (prava cast: rhead, prostredek: chead}

                                    % pro patu stranky lfoot, cfoot, rfoot (tak muzeme urcit, kde bude cislo stranky, napr.
\cfoot{}\rhead{\thepage}             % cislo strany nebude v zapati (krome stran, na kterych zacina hlavni kapitola), ale v zahlavi
%\cfoot{}\rfoot{\thepage}            % urci, ze cislo stranky nebude uprostred, ale napravo
                
  
\def\baselinestretch{1.2}\normalsize
                                      
\include{./annotation/annotation}                        % uvodni kapitolu mame v souboru uvod.tex

\newpage
\lhead{\slshape\leftmark}             % od prvni kapitoly bude v zahlavi nazev hlavni kapitoly prevedeny na velka pismena
                                      % (to vsechno spacha prikaz \leftmark)

% kdybychom meli ve vlastnostech documentclass napsano twoside (tedy \documentclass[a4paper,12pt,twoside]{report}),
% pouzijeme misto \lhead nasledujici:

%\fancyhead[LE]{\slshape\leftmark}   % leva strana sude (even) stranky: hlavni kapitola
%\fancyhead[RO]{\slshape\rightmark}  % prava strana liche stranky: podkapitola

\include{./introduction/introduction}  	% mame prvnikapitola.tex
\include{./methods/methods}  		% mame druhakapitola.tex
\include{./results/results}		% mame results.tex
\include{./discussion/discussion}		% mame discussion.tex
\include{./conclusion/conclusion}			% mame zaver.tex

\appendix  % od tedka nasleduji prilohy, cislovani hlavnich kapitol je misto 1,2,... nastaveno na A,B,...

\include{./attachements/attachements}  % mame souborprilohy.tex, pripadne vice souboru


%\newpage
%\lhead{\slshape ZVR}
%\include{zaver}   % mame soubor zaver.tex, format bude podobny jako uvod.tex 


% uprava stranky - zahlavi bude prazdne a bez linky
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyhead{}

%\include{bib}  % soubor se seznamem literatury mame nazvany bib.tex


% pokud bude v praci rejstrik:
%\newpage
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Rejstk}   % chceme, aby Rejstrik byl v obsahu stejne odsazeny jako hlavni kapitoly
%\printindex                                % presne tady bude Rejstrik

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\bibliographystyle{plainnat}
\bibliographystyle{chicago}

\bibliography{/Users/david/Latex/BibliographyDatabase/bibliography}
\end{document}



